日日返工唔知為乜

最近轉左部門，但因為同之前工作性質好唔同，所以安排唔到好多野俾我做，變左要拖慢啲野黎做，
日日係到返工等放工，同公司同事又唔夾，返工唔知為乜。
辭唔辭工好？

岩岩轉姐？

都轉左一排 但都唔知做緊乜 無乜成功感

人工，前途？
hea 好過辛苦。。。

公司重視嘅部門 但人工唔高
眼見其他人做到無停手 上司又好忙
自己就無貢獻咁 好挫敗

$囉on 9